[勿提loreal group / 第一頁有懶人包] 化妝品及護膚品討論區#28

毋忘港恥
勿 提 Loreal Group

LANCOME 事件重溫

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包 (e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

啲pr最鍾意成set咁送

好黑人憎 見到係咁送真係好反感

其實佢仲有無出片

唔記得有無絲打講過

本來仲諗住買，依家真係

其實好多牌子都係咁送

其實d beggar成日收咁多野係真係會自用, 定會賣左佢

痴線西個post話果個tina會係carousell到賣

咁如果送俾catie/查理呢d，大家會唔會覺得好少少

雖然catie都有少少變質
但起馬會全部色試下嘴

Catie我覺得都好誇張 開始反感
不過佢自購既野都算係貴同買得密
d beggar 真係唔買野咁款
台灣我自己比較中意睇晨雅同大沛
香港我就睇bibi0518同黑咪

香港冇料到
外國jeffree star都成日自己買
心諗 班pr成set送俾佢啦屌
不過好多not approved
可能班pr驚左

我都好鍾意bibi0518 雖然佢冇一般youtuber咁後生
但好鍾意佢講嘢
但黑咪把聲⋯⋯

屌 我買咗三支，成$810
見到佢地 成set 咁送覺得自己好低賤

我又習慣左黑咪個style同佢真係有認真試d野俾我睇
最近個滅火篇都係幾好
有時下下睇生火篇真係會窮到燶
買完又會後悔

唯有盡量可以既話都唔係香港買
係外國網買算

lm
btw ,再買絲打個名開呢個post真係不過都會繼續買佢老母

尋晚見到台灣nyx送左一箱俾cara，我又覺得ok，因為鐘意cara

講起tina 我岩岩睇到佢新片係條仔配音
條仔會識nars遮瑕膏高唔高coverage
賣廣告都拎條仔出黎幫

晨雅我冇睇過 睇下先
台灣我近排覺得小米都ok

唔好意思呀 我覆完就出左去
唔知自己1001左

外國d pr咪又咁送 一樣嫁姐

Catie 都係個句
我唔係唔鍾意佢個人 係佢講d野好廢 咩都話好用 咁我睇來把撚呀
全部買曬咪得囉 仲洗鬼睇youtube

聽完你話佢ok 等我睇下小米先

香港既話會睇Bethni 佢好詳盡
起碼知件野係好唔好用

係呀 我都有睇 小米都係出片算密
認真試用完仲有d大比拼
overall我睇台灣咁多個真正反感係得雅匀
好鬼造作

啲pr會覺得自己識利用youtube宣傳好叻叻嫁
搞到而家狗屎垃圾都話自己youtuber/kol

果時唔小心睇左沛利條眉毛印章，覺得好難頂

我都有睇 只能夠話佢有實驗精神

查理正

其實係佢皮膚好，用乜都無難度

佢自購嗰啲好用就好正常，通常自己鍾意先買，業配嗰啲就...

真心推薦大沛
中意歐美brand既絲打們可以去睇下
有試色 有比併 有妝容示範
喺佢身上識左好多新brand同新技巧

但我覺得catie佢都有野會話唔好用架
同埋佢大肚之前接業配，佢會講果樣野有咩唔好用，唔會話收左錢就咩都話好用咁
不過佢大肚之後業配好似多左好多咁

有時都會睇大沛，不過佢d片太長我會飛住睇

可能賺奶粉錢吧 見佢都幾大洗

我個人覺得沛利化d妝好似唔係咁好睇 所以冇乜睇佢
仲有個gina，講野懶係嗲咁，底妝成日化到又厚又白

Gina搽幾百萬層野上面 抆水泥咁款

我覺得Catie完全
我基本剩睇外國youtuber
Jstar激有錢好癡線
Nikkitutorials好笑，個都係盲sell
Thrift thick最誠實
Emily noel都係誠實
誠實嗰堆好少好少sponsor
Tati又係
黑咪都有睇，佢滅火系列係抄kimberly clark又唔比返credit人

較1.5speed

Tati之前正評lancome膠花，nikkitutorials個toofaced collab palette
比人小
佢就話人人覺得好用嘅都唔同，呢個只係佢個人意見
喂，人人審美觀唔同，但都會知邊啲係一致會話樣衰呱

我見過真人jade同nono

Nono真係好似nono
Jade好似狐狸。。。。。。。。
佢男友好矮

想po多次 因為我之前起舊post到po....

有無絲打會起make up for ever買野
今日行入mufe比sales sell到買左個綠色primer同hd碎粉
Total 690
但諗諗下都係想買返cdp碎粉 primer又唔需要換
所以用唔著
而且mufe又無野想買...
如果有絲打想買野我可以7折500蚊賣呢$690
(姐係我去exchange你需要既野
如果有興趣可以add我tg傾傾:happyfri
價都可以傾 唔想浪費

Omgggggg

屌佢老母
Chanel pr 痴西左個線呀
成套咁送畀d 廢柴beggar
真心嬲

除左送俾PKJ仲有送左俾邊個?

都唔止chanel啦
諗返起上次addiction

jade

送曬一set真係o咀
我地就咁貴拎錢買
諗起都on9

其實有無個平台係可以比大家交換唔岩用既化妝品 始於大家絲打信得過
例如tg gp 咁 post張相再tag番咩brand 咩類
#makeupforever #碎粉

咁又可以唔洗係個post賣野阻住大家睇
不過開group大家好似唔鍾意

Tati同nikki都愈來愈多人屌
Nikki勁多人話佢講大話
E.g. Swatches 之前做左好多手腳，令d色勁出色
我個人覺得Nikki化左妝個樣好似上左個盔甲咁，已經唔係化妝既層次，咁樣化完出來會畀人笑到仆街
所以無睇好耐

台灣youtuber 中意睇itsjcnana
超級靚女

jade同beth都有
而家beth搞結婚都無再拍片
仲係咁收pr禮物
希望佢結左婚之後可以出返自購測試一天

27枝 一枝我當佢$250 (9up 唔知實際多小）
都成6 7千

冚家剷
我真係嬲
成日聽d fd講買一支都諗好耐
見佢地咁慳家
重諗住買幾支送畀人當生日禮物
而家慳番屌你老母

其實我都有po carousell賣野...
不過今次exchange 得7日所以想快d有人要po左起到
我睇過前面罵戰 見唔係loreal group就照po左起到
求各位大佬唔岩skip左我算唔好屌我啊

屌好靚呀Chanel lip gloss 唉自己就要用錢買 人地就一箱箱咁收
有冇用開礦物粉既朋友 之前有用om但覺得乾收埋左
見到好好皂人出左 素肌珍珠礦物碎粉
話遮瑕都有7-8成 同加左摩洛哥堅果油好似冇咁乾 好吸引

講真要賣野就去carousell
其實舊登都係有人會走數（其他post）
雖然carousell多on9
但睇下買家評價可以知佢有無前科
同埋最好郵寄/順豐到付
咁就唔洗哂自己時間

因為我好想呢7日換到未來買家岩用既野 唔洗fix死起我買左果2樣product到
但carousell好鞋咁賣 所以上黎試下

都怪我on9比人sell 2 sell買左
但明明自己唔好歐美brand
真係好唔好意思 高台貴手

淨係佢既皂好垃圾
同埋點解佢既礦物粉可以賣得咁貴

畀左錢買既話，會真心覺得自己on9

盔甲 笑到我
佢影片嗰陣有較自動photoshop所以變左咁
我可能審美觀已經比jstar扭曲左

係，tati, nikki都信唔過架啦
MannyMua先難頂
感覺超八婆超假

其實佢個primer同碎粉都唔太差
自用都ok啊絲打

我好鐘意睇Beth 佢講野係令人聽得順耳 同埋啲測試一天係真係出自真心 唔會淨係話呢樣野點好好好咁

我琴日先買左cpb primer....
我都唔知做咩比佢吸引到買多支
而我d化妝品從來都無試過用晒(一半都無)
所以留多支primer起到一定浪費
我唔中意儲一堆野中意唔用就賣無咁浪費既....
碎粉就真係有諗過自用既..
雖然返黎再睇睇下comment 想買埋cpb

記得下次唔好咁心軟

之前用過佢嘅蘿蔔糕 佢話可以去黑頭 但係用左兩個月都無改善到 仲剩番一大嚿係屋企

好後悔
所以寧願買貴d 會無咁捨得換/左諗右諗試其他

我知啊
但都厚到嘔
見好多鬼佬，係咁話佢好撚恐怖
正路鬼佬對化妝既接受程度高好多，但都咁樣話佢你就知...
絲打化完妝想嚇死男仔即管跟佢化

唔識manny

Beth真係忙緊 出唔到都可以體諒
臭弧jade宜家都唔拍片咁濟
一拍就廣告
見佢shu nars chanel dior ga都一堆咁收
先唔好講係咪loreal group
咁對消費者公平咩
同埋同完啲低質既review真係唔會令我想買囉
不如拎啲錢 分落啲sample呀 vip gift度
想買既又想可試下 又可以增加brand loyalty

好撚火滾
Chanel 有無fb可以畀我indox佢屌直接屌

送畀d 2打6明星都無咁嬲
送畀d mk妹

佢好似有tag個pr

係topic加 #燒錢post #慎入

可以直接打電話去 佢地有個客戶電話for投訴/予約服務

一上youtube就見到大沛出左新片

個胭脂盤有啲燒

我FF個情況係咁
無論邊個牌子都好，香港分店係總店/financial department 分左舊錢係用黎做marketing
至於舊錢點用，總壇就唔會過問地區話事人
咁香港d話事人應該特別on9同懶西
咪9批d 貨畀班乞衣（扣左條數）+課金當做左其中一項marketing
唔使用腦諗
又唔使搞活動咁花心機
乾手淨腳
反正公司錢
Loyalty program 果d
又要諗又要設計又要逐樣逐樣傾，傾完又要批，又有手尾跟
班懶西撚會做咩

班仆街pR淨係會企係自己角度諗，唔係企消費者角度諗

都係唔好inbox
要公開屌

點樣公開屌
以前痴線西個post可以追擊到大佬b班人收哂皮
但而家個post變哂講是非

Fb?
痴線西追擊左一排
其實都收左大佬b佢地皮
呢d人不學無術根本好應該收皮唔好再諗出山
好似隔離個自信肥婆賣淘寶褲咁
都係連登追擊到收哂皮

而家仲有個痴線西post嫁
果條自信肥婆真係

呢個牌子既眼影我記得都好正
之前睇bibi?講
好似係
beautylish買

其實我唔識呢個牌子
見佢包裝咁普通以為係開架野
點知一禁條link先知貴

唔出奇
如果派試用 送vipgift 買滿幾多送
都一定會有d人(客) 係度嘈 派試用就話 d ba西 試用唔夠派 個網點點點 拎既地方太小 之類
vip派得既話通常唔係送cheap野 vip又多 條數可能大+vip買開就會繼續買
買滿幾多送 就會有d人跳出黎話我早幾日買左幾多幾多錢 先送得幾包試用 / 成日搞依d活動 我上個月買果d未用晒 依家又再氹人買過
mkt為公司/pr著想 當然唔會做依d事 直接派出去/做廣告仲快
利申全部9up

岩岩係德福買左Chanel 支lipgloss
平時去開朗豪 個ba唔知叫咩名但每次去佢佢都認得我 就算買一支唇膏佢都比幾樣sample我 次次都幫我試上咀試幾隻色
屌你德福個個ba 完全無問我啲咩 我同佢講想要一支 佢就同我講價錢
唔好講sample 你態度好少少 我都有諗過買其他野
唔係真係好想買都唔會買 買野買到成肚火

我個鬼妹fd有話nikki都幾搞笑，幾subtle嘅幽默感
我好少跟youtuber化妝 同外國嗰啲落勁多concealer 我唔用的
我覺得nikki啲眼妝好正，但向香港無用武之地

Viseart又係吹出黎
打viseart ptt
台灣嗰邊都開始話其實佢無乜特別
勁貴，packaging又cheap，formula又無乜特別
就係youtube日吹夜吹

差啲買左

Viseart ptt
反推

推文

屌我就係見佢包裝以為係開架
但01啲色我幾鍾意

咁香港人麻煩就係人都知

畀著我打工既，都係愈少愈野做好

Maketing 舊錢就放係度既
無理由唔派哂出去
派哂既話下個年度可以R更大舊
自己用唔到都好
錢唔會話嫌少 經典冗員心態

絲打你岩先買完一支
Chanel PR一次過送左27支畀一個mk youtuber 啊
你係客人點睇

輪住用囉 我都係咁

可唔可以理解成絲打出錢買左一枝畀beggar

係
成塊面都係concealer

有冇咩paper mask 好用？

件貨成件elf 咁款咁收high-end價錢

Owners of a Viseart palette, is it worth the money?

懶人包

可以試下
好多人都有話好好用
但我覺得個價錢同包裝。。。個質素係咪真係咁勁勁到其他係比唔到？
絲打可以試下 我對呢個牌子幾卻步，同natasha denona一樣

Tati賣廣告？

推文既試色好似麻麻地

Beth琴日係Facebook同blog打左篇文講Chanel 支lip gloss，都幾詳細
仲要最後係show sf條link

做多錯多 唔做無錯
一陣派派下試用 pr team人入面有d傻西瓜跳出黎 分分鐘又變關公災難 但派比ig blog果d最多唔再同人合作 比我做mkt我都唔會拿屎上身
所以最尾受害係消費者

唔試啦咁貴

Chanel lip gloss 真係燒我唔到
好彩

不過我好耐之前喺times square 嗰間chanel買過唇膏都送好多sample

買完見到佢咁樣送比啲beggar 真係 送幾支都算 包色咁送真係on9

本身真係有興趣chanel，依家決定唔買

咁講好傷

lipgloss唔好買chanel喇 買tomford啦 返唔到轉頭

班懶西PR諗咩香港人最清楚

其實你求其掉d錢去地鐵賣多d廣告
我條氣會順好多好多

好羨慕catie啲皮膚 天然光
睇完啱啱條update night skincare
好多step

好耐之前畀楊絲燒到

包色27支咁送
仲要人地勁hea 咁放張相上去就算
Swatches 呢懶西？
仲有未計Chanel 課金佢貼出黎呢

嘩嘩嘩 好靚

好撚靚 忍住手 呢啲秋冬色 唔好買唔好買

要送送比d名星/係電視做植入廣告仲好

好靚呀咩色號

#5 love bruise

我都有呢枝
細佬前女友送俾我嘅生日禮物嚟

肯定勁多人mon呢個post

呢枝都靚

係傳統
但肯定有效
你貼畀班傻西
一個唔該好似隔離個自信肥婆突然以為自己紅左 ，即刻吊高黎賣
點算

Beth不嬲都有講佢係sf買野 應該唔關我地事

TF Lost Cherry都好好J

一開始既時候
應該呢度睇到

不過用sf我無咩意見

隻色好女人、好性感
唇色深一定遮到

想問下去專櫃買唇膏你地會唔會試 因為就咁搽上手又唔同搽上嘴 成日買左啲唔岩自己既色

Times Square 上次遇到個好好嘅 Ba 幫我上哂skincare 加化底妝同胭脂唇膏，沙田新城市又係幫我試哂三種唇膏好好人 搞到又忍唔住買野

Btw Le blanc 粉餅好用

會
叫佢消毒先好試

呢d位既舖無哂自由行啦咩

不嬲有賣
值得留意既係無論咩國家既youtuber，佢地拍既片唔排除有用美肌 所以佢地推介既產品就算好用，都唔會係你睇到佢地上面個陣效果
講得有啲1999添，sor

佢地會點消毒?

上嘴完全兩回事！！
搽一層full lip係好靚既紅
唔係惡女人既大紅色
搽兩層先會有張圖咁紅
我通常搽少少上嘴再印開 靚到仆街 飲水唔甩

sahara pink?

好好好好靚
不過好貴

岩岩睇sf 原來$290 only

我覺得佢唔會上lihkg lo
Sf 英國網 佢係英國讀書 應該一早知

兩次都有自由行喺側邊，但係果兩個Ba 竟然冇理佢地叫我坐低試
不過不了，見到支lipgloss 就覺得自己係on9仔

Agger 真係好自然 完全唔覺厚粉

我明

總之現實上就唔係果個效果

有啲會批走面果層
有啲就刮出黎試

啊原來係咁

我明呀
類似美圖秀秀咁嘛

用開cruelty free
搵代替品

買啦買啦 平香港百幾蚊支啊

見你地講tf都真係幾靚...如果佢係cruelty free就perfect啦

係呀

所以我擁有過tf 就算
唔會再買 但會照用tf

我既意思係會用買左個枝 但唔會回購

再買就斬手指

啱啱睇左#1 cruelty free個網
有咩brand係cruelty free而唇膏好用？
我立眼睇lip product比較出名我淨係識ofra

我覺得tarte啲唇膏幾好用
夠潤又平

係啦 唉
係差呢樣唔係就入左手

都好
成200舊幾水
我尋日上網買左3本書
都係180
個人應該會充實d

我唔聽呀 唔知你講咩呀

原來係咁 唔該哂絲打

KVD, abh
突然失憶諗唔起

之前有絲打買左olay美白set，想知有冇包膠？
就黎夏天好驚黑

tarte香港買好麻煩
都係既買唔到當買少啲囉

好 google吓有無啱心水先

KVD好多假貨 唔知邊度買好

斬你手指呀
唔好google 啦
Kvd同abh好多鬼捧
我個人覺得kvd既色好出好特別，但易d甩色
Anh既色大路dd但質地比kvd好
屋企附近間Sephora, kvd經常斷貨

個人覺得Cruelty free 產品多數細brand
如果要買多數係佢地既官網買？

官網唔送香港 當初諗過搵代購但上網睇先知勁多假貨

by terry

秦國/大陸製造

記得查好防曬就得

我都有呀!!! 好撚靚

Kvd同abh
兩個牌都好紅
極多假貨
上星期abh畀人偷左成個倉既貨 可能遲d有真貨放上網

係呀我用掃狂上嚟build coverage 都冇kick 粉 放工仲有種透光感覺勁靚
不過唔控油，T 位好快溶溶地

NARS, rms, hourglass, bm都好大品牌下
（不過nars同bm母公司係shiseido)
都有唔同途徑買

最驚買到假野搽爛嘴
希望kvd快啲俾retailer入貨

睇吓啫 未必買既

其實咁啱香港興既brand都唔係cruelty-free姐, 好多香港人未必熟悉既外國大brand都係cruelty-free, 第一頁個list應該好多都係得歐美有得賣既牌子, 但宜家d人都興上外國網訂野返黎啦, 例如sf, lookfantastic呢d網, 一黎平d, 二黎有好多香港冇既牌子, 所以大家可以發掘多d好用既唇膏

睇番一兩年啲相 發覺愈黎愈殘 眼圈愈黎愈大 皮膚又愈黎愈差
女人唔keep真係好快殘
愈勤力啲敷mask先得

好想買NARS Anita

冬天懶左好多敷mask
呢啲天氣濕焗又唔想搽咁多skincare驚有暗粒

我有買

anita

我覺得anita算係my lips but better
啱我唔化妝用

好撚想錫落你個嘴到
我試過影上嘴圖 嘴型太唔靚 放棄

俾你錫

anita乾唔乾？long唔long lasting?

大家有冇睇JEFREESTAR
見到佢REVIEW NICOLE GUERRIERO x ANASTASIA GLOW KIT好心動
但係香港又無得賣

Kvd係難買d
美加果邊可能已經好夠做

請問邊到有得買

Aeon $12店

係
只係香港無咁興
但外國好多已經算係大牌
Sephora 上得架已經算好大牌子

Buxom 又係幾好J
記得係cruelty free
但香港好少人提

Nars人名系列

乾就唔係好乾
不過唔係幾long lasting
次次食完嘢就要補一補

佢同kvd炒左
就捧abh

Glow kit岩西人用多d

有無話邊一間先有 ？

你試下去大間少少既搵下
黃埔 旺角 太古

Catie其實我都見過佢會話某d野唔好用
不過我個人覺得佢皮膚咁好，底妝類嘅測試都無乜參考價值姐。
我個人嚟講都覺得佢係一個好認真嘅beauty blogger,除左收試用都會自己買好多野試，同埋我諗佢都有揀過產品先接嘅，佢都算多人訂閱，如果佢要走全廣告路線其實好易。
講到好打手feel 我係由佢第一條片睇到而家 都唔覺佢變太多嘅，佢其實不嬲都有賣開廣告，不過未咁紅前無咁多人講

我仲未搵到啱心水既豆沙色

黃埔果間裝修之後細左勁多

KVD同ABH.. 我係比較鐘意後者

我都未所以用住先

月頭開始用化妝水同保濕cream...
但用完之後塊面唔知點解好似仲油左咁
想問係咪正常？

香港youtuber 我睇franka kit
雖然個樣麻麻不過幾有心

dont use too much

豆沙色我心水bobbi brown pink buff

呢個glow kit係abh最好嘅glow kit
係好靚，但有大粒閃粉
睇你like it or not

Kvd我都無感 一啲都唔燒
呢枝另計

嘩屌 嗰度成差唔多八千
係咪癲㗎啲pr

仲有3ce 908

之前fb見到個post話有舊肥皂可以洗走手d角化粒粒

有冇人試過work?

屌 好撚燒

好想去整大個胸
次次睇到自己未發育身材真係
本身我性格已經係好易俾啲男仔brotherzone
再加埋個波平如鏡心口

係囉屌 如果唔係因為想轉用curelty free嘅嘢我諗我已經買緊...

好似啡得濟 隔離隻natural rose幾靚

不過我試吓搵吓有無cruelty free既brand啦 盡一分力都好

我諗血紅色唔難搵代替品既

睇靚女真係唔會睇佢
但覺得佢幾真誠

睇你點睇啦
莊思敏就覺得隆完搵到自信 但佢真係唔mind俾人知俾人講(其算隆完都無得佢唔認 ）打從心裡佩服
而Heidi又會好接受自己波平如鏡心口無嘢唔mind人地笑佢 都係今日睇其它post先見佢原來有公開回應 呢下都幾大方

真係兩種心態 但共通點都係要好豁達 最緊要係愛自己同埋唔好後悔
要睇得好開 唔怕俾人評頭品足

其實係 屋企已經有好多紅色
但就憑你嘅username 我相信你會明白我嘅心態 所以我唔講咁多

same 除咗做手術真係唔知有咩豐胸方法

整返個lipstick collection swatch黎放下火

OH MY GOD!!!!!!!!!!
呢張圖燒死我, 你買左?? 有冇試CHEEKBONES既圖?!

屯門都有 岩岩今日買左兩支

有無咩平靚正唇膏胭脂可以燒下我 好想買野

foreo luna mini 25% code試下用ss25

唔知完左未，佢正價都係賣833咋，再有折!

Media胭脂 canmake唇膏

MORPHE 9N BLUSH PALETTE
一盒有九隻色, 超PIGMENTED 又唔貴

可能我習慣覺得好浪費LA..
因為唔中意HOLD太多野起屋企寧願簡自己最中意既

BTW多謝2位絲打肯接收碎粉
所以決定聽日拎支PRIMER去門市到換做2盒碎粉
而買左果盒忍唔住開左黎試
(其實係再查查發現CPB有滑石粉 宜家MUF無 為左皮膚好D就用啦
妝感係唔夠CPB好.. 呢個幾MATTE
上面感覺有DD乾 希望聽日試出街出左油會好D

唔該晒兩位絲打 愈睇愈多野想買 想試下搽highlighter但好驚搽衰左

之前好hit個矽膠粉扑 有絲打話拎黎推mask用幾好
我之前淘寶淘左個($5)
發現真係幾好推 岩晒我懶西唔洗去洗手 等fu好個mask先去洗 比水沖下就係 好過用掃

Paper mask?

呢個長期都斷貨，問親又話唔知幾時返貨，唔知邊 度有貨，搞到每次見親都要囤半打以上

泥mask gel mask果類 特別一支支果d
paper都用得既

我次次去都有貨wor 所以淨係囤左兩枝

好想買ABH個GLOW KIT呀!!!!!!!!!!!!!!! 靚到嘔
就黎燒死我

屌，半年前我去荃灣三間無，天水圍無，元朗又無，最後我去到日本高松見到有DAISO 即刻狗衝，人地間舖僅餘四枝我即刻要哂，呢排貨量又充足返

我都有#5呢幾色，
上嘴真係好靚，
但食野之前印一印嘴，
我屌，成嘴色印走但好多大大粒金粉唔走，
食金粉食過食色

胭脂 sweets sweets, canmake
唇膏 cezanne, tonymoly

想問大家點睇instagram啲beauty blogger?
即係會review, swatch啲item個啲 唔係youtube啲beggar

唔理佢youtube定instagram
會review會swatch好過咩都唔做淨收試用的懶西beggar(e.g. jade, mmm)

Emma都幾好睇
半年前發現佢

佢識講廣東話覺得幾親切
吐槽片幾好睇

好用既囤貨未開我就無野
但有新野未用過但未開 唔係好舒服既感覺

上網睇cezanne 佢啲胭脂同highlighter都幾靚 仲要係埋同一盒好方便 但香港係咪無專櫃 見佢個網無寫

去完日本囤左一箱化妝品未開

搵到之前有絲講aeon有 搵日去睇下先

我兩盒都有 係日本買未開
香港見過巴黎草莓有cezanne

我有睇佢
原來識廣東話

我都係仲有一大舊係屋企 一d都唔好用

成兩舊水呀屌 後尾拎左去沖涼
佢礦物粉講到好好咁 我有興趣架
但成$300 我好撚驚又中多一次伏！

有冇好撚勁既concealer 之前用過cdp, bm都遮得7成到 想搵個係可以遮到睇唔到個印
心水有shiseido spot cover , mac studio concealer, lm(見大沛用親都係呢盒), Ipsa
中性偏乾肌

頭先搵個時都有上巴黎草莓個網 但唔見佢有講

Cezanne 我係aeon見過有
同埋log on好似有（呢個唔sure)

係佢實體鋪有

ipsa好低遮瑕 而且好快就感覺乾
依家用緊canmake 3色果盒 覺得係完勝囉

我都見大沛成日用lm盒2色concealer
係咪咁好用
心絲絲想買 sf有

最近去左shiseido做皮膚測試, 佢話我黑色素指數高過50幾...想問下絲打有無美白精華介紹有效抑制底層黑色素? 已經唔求去到本身d雀斑, 但求抑制到同淡到都滿足, 有少少想買white Lucent美白精華, google過成份, 但原來台灣無出呢隻, cosdna個網無呢個Product o既成份...有無絲打知有咩美白product成份堅有效?

太古康怡aeon 2樓rou有cezanne canmake sweet sweet

荃灣同黃埔個間ROU都有 我覺得荃灣行得舒服啲

沖涼會唔會好用d? 等我沖涼用左佢先

唔該晒

唔該曬你地啊

有冇絲打試過荷爾蒙失調/多囊性卵巢症候群?
呢排面頰爆好多粒粒 用咩都冇用
好撚灰
諗緊睇中醫定西醫

我都有睇佢 好靚女
跟佢買左im' meme 支Concealer 都幾好用
後悔買左NARS 新果隻

咁我今晚又試下用嚟沖涼先

lm會偏乾
冬天擺左一排乾硬到用唔到

其實呢d測試信唔信得過?

shiseido嗰隻coverage好撚勁
但我乾肌用喺眼底乾到世界末日咁

請問大家有無咩200蚊樓下嘅面霜推介
轉天氣咁潮濕 想買隻清爽d嘅做日霜
對肌研有隻粉紅色樽身嘅有d性趣
但萬x又無tester試上手 同埋無寫詳細成分
怕佢會有矽

AcWell唔錯
利申 唔知有無矽

記得之前有絲打推過laneige個支好work

laneige? 等我Search下先, thx絲打
(btw, 啱啱先醒起之前絲打們大推幸福肌, 但我暫時應該唔考慮幸福肌住)

cosme decorte曲酸美白精華
做過功課評價好似都幾高
同埋caudalie美白精華都成日有人提

利申 兩隻都未用過 不過諗住試

有無人都覺得撚型唇膏好核突

買完記得包膠放下火

未Loop落去睇你呢句之前 我都覺得好似碌鳩

我覺得好得意wor
之前仲有諗過買

根本就係鳩

但唔會敢拎出街補
買黎送俾人可能會

點解唔敢
反而唔捨得用就真
會無左個龜頭

我今日去買埋tarte fdt 聽日去買cezanne
之後上黎包膠

tarte邊度有？

用iphone上ptt 既絲打, 你地用咩app?
我dl左個ptt app覺得唔好用 又load唔到圖, load得又慢

大家都好想買cezanne
我早排去日本都買左佢個brush 不過發現好飛粉
拎個掃hi一hi個brush啲粉就會飛出黎個盒到
同canmake比較canmake係你點hi都冇粉走出黎
有可能係佢嗰個掃問題

絲打你係咪好咸濕

我用Canmake個掃都難上 要掃幾下先上色
開頭以為係canmake胭脂唔好用
點知一用雨潼支sephora掃 掃一下已經勁出色 抓粉力勁強

去日本既朋友可以留意呢個
係semi matte finish既粉底霜
呢個天氣用好好
用bb上好貼又好薄
遮瑕都有中度

混乾混油可以去睇下
又平又好用

Carousell，間野叫Beautyparade 不過有啲貴 但好在有現貨

咁即係掃既問題 聽日收工去睇下先

想買TARTE既CONCEALER, 有冇圖/用後感可以燒下我

今晚影
呢隻搽一層唔會老呀 血色感返晒黎 個樣精神好多

Make up forever full cover 好高遮瑕度 遮眼會乾 遮印唔算乾

見日雜有推cosme decorte
Pola 都多人話好 但好貴

成日見到皮膚白既人搽d眼影好靚就跟人買
但係上到自已眼皮上面就好肉酸 一係就好污糟 一係就黃gum gum咁
黃皮又唔白真係好煩

一直都想買full cover 但好貴
係咪真係好小就遮到哂個印

我覺得full cover 唔好用 混油肌都覺得好乾
朋友買左都覺得無人講咁好 同好後悔
試過用手或用掃都遮得唔好 可能我唔識用啦 用左兩三次賣左比人算

買俾fd做生日禮物

之前絲打share有得拎cm草本sample，原來係一樽仔既size，好揼本 ，應該會用到七至八次 今日加埋控油base，坐左一日office都冇變黃同變油面，同遮到毛孔 不過遲下夏天應該唔岩用

利申：混油皮

btw，大家有冇聽過依支野？有朋友用完C20 d斑同暗瘡印都淡左，同有光澤左，日本買就平d，我燒著左

我都唔太識用 你地係咪用掃上?
我混乾又唔太覺佢會乾

有同感啊 搽完再衰過無搽

我買佢隻fdt啊

coverage 唔算高
kevyn aucoin最高
不過full cover可以用黎溝coverage 低/太sheer既粉底
夏天超控油long last

咁控油係咪唔岩乾肌
想搵遮印唔乾既concealer

kevyn aucoin 啦
可以諗ka係oil base
muf係膠膜狀偏控油

Tarte concealer 超高coverage同勁潤
不過有時會嫌太厚
Make up forever 隻ultra hd concealer又係勁好用
不過我只會拎黎遮眼底
Shishedo嗰隻對我黎講太乾

我混乾，用kevyn aucoin遮眼
夏天用十分ok，冬天用我會溝少少jojoba oil

有冇人想試tarte foundation
我喺澳洲買咗支唔啱色 用咗一次 未過期
fair light honey
唔洗錢

I want
Ok ?

哩枝洗掃得唔得？

我有用佢黎洗掃洗粉撲
洗掃的話唔好用呢支黎洗動物毛 好傷

我纖維毛用呢枝洗，動物毛用johnson's baby枝洗頭水

呢枝本身係for洗撲嫁
以前有枝粉紅透明樽身for洗掃嘅
而家好似唔見有賣

蠢蠢一問，洗BB都ok嫁可？

我有Kevyn aucoin 但我遮唔到陳年暗瘡印

特別係cool tone眼影，灰灰暗暗似污糟/黑眼圈

pm me

同感，永遠唔用眼影
我啲皮膚係又黃又黑

屌你好靚
可唔可以唔好成日post 啲咁靚既野呀屌!!!!

nikkie makeup 係勁既
但真係愈來愈乜鳩都話好用
我都係最愛Kathleen

粉紅色嗰支北角aeon有好多
嗰支有啲臭

洗BB通常都用番佢塊梘
之後拎埋去洗掃
12蚊店果個次次洗完都覺得d掃有層野
要再用沐浴露果d洗多轉先ok
我自己咁覺得啦 不喜勿插

我都鐘意Kathleen 雖然佢啲眼妝對我黎講太誇張
但一有新片都會即睇

Caudalie 美白完全冇用
同埋質地比較厚身 早排天氣乾拿拿臨用哂佢

white lucent 用過舊版 去印係幾好
但新版（粉紅色樽）覺得效果無咁明顯
cosme decoret都想試但好貴

我覺得佢好乞人憎

記得朗豪坊log on 見過

唔該絲打

無得pm 你有無tg

用緊Cosme decorte 曲酸黑色枝精華
真心得
淡到斑 我本身偏白所以唔太覺成面用完會白佐

竟然新版差覺舊版可唔可以講下舊版點好用法?

哇!!!好燒呀!!絲打買幾錢?
係咪呢枝?

係呀
1150 套裝
有d 細版仔送

係咪冇左 想試下
tg. aplui1031

新指甲油

有冇人用過nars soft creamy concealer
(唔記得係咪呢個名 總之係一罐仔 mousse狀果隻)
見bethni都話好用心思思想試

自
nars soft matte complete concealer 先係

補圖

我日日都daydream

最近搵返啲買咗好耐嘅眼影嚟用 發現呢盒幾好 好靚嘅粉紅色 不過有啲飛粉

一開carousell就見到有人賣$12洗樸水賣$38 佢係咪唔知12蚊店有

笑咗 寫明係daiso但係賣38
究竟邊個𢦀鳩會買

韓國樂天免稅196USD有孖裝

Kathleen感覺都係扮真。。。
Colourpop liquid lipstick講到勁好用
Nikki review假但眼妝技巧真
Jstar我係睇佢好有錢同佢條仔好靚仔
但我真係好懷疑佢條仔嘅真心。。。

都係桃紅系，我j緊呢盒
香港我點搵都無

多謝解答

之前都係ig見過
狗到仆街
跟住有人留言話賣$12
佢就答話香港無貨之類

我見有啲舖頭仔都係賣$18 人地要交租都係貴6蚊
佢點好意思賣貴咁多

係呀 我bookmark左
如果我唔岩色再轉讓比你 sorry
不過個位絲打未比tg me

碌碌下ig以為自己都見到龜頭唇膏

我覺得用呢盒會好易化到眼腫咁 可能我唔識化

個殻 好醜下
呢個係貓頭

屌 買咗仲諗住送比人

殼係右邊3枝 唇膏要分開買
反而覺得唇膏唔靚

係呀 我知
左右我都覺唔靚
左邊個貓頭好似中左幅射

近期都用緊呢個combination
好正 又平
不過2個都好顯色
要小心使用

好靚 想買粉紅系既眼影盤, kate新出果隻metal glamour eyes有兩款粉紅色好似都幾靚

不過好似你果款靚d 其實飛粉係咩意思? 即係d閃粉好易跌落下眼?

屌你哋上面 我而家想生吞咗枝唇膏連殻
仲諗住個frd鍾意貓先送

Lunasol啲閃粉有啲大粒同埋真係有啲飛粉
但色真係靚

sorry
但佢今次呢次真係一段 第一次出個枝反而唔錯

當時俾朋友燒到買過一盒
粉質係好 但粉紅色真係無咩色
個啡色就勁顯色

可能你個fd會鐘意呢

佢條仔個細佬好靚仔

我都覺

係呀 不過其實唔係好大問題
因為我通常化完眼先搽粉底 飛粉可以用粉底遮下

我都有呢盒 聽日用下先

一陣好信佢 以為佢好誠實 不過近排覺得佢囂張左
但點解你地話佢賣廣告既？比人踢爆？

求上面圖!!!!! 你上網買??
呀!! 好靚呀屌

佢細佬靚仔好多喎

我個人覺得卡啦卜 係好用既 我跟佢買過好多次野都無伏所以信佢
nathan 同jstar 好sweet nathan 成家都靚仔黎勁撚屈

飛粉都唔一定唔好既
飛粉多數係壓得鬆 易拎粉
但如果佢又飛粉又唔顯色就另計呀下

其實邊度都係，收到成set pr寄黎既產品，點都唔會講全部係伏
Lancome個花highlight已經係例子 同埋too faced x nikki盒眼影palette，係外國已經係劣評
個人覺得tati好就係佢會試色，同埋會出左街後會update
可惜既係佢部機較左美肌
所以底妝唔作準

上面枝紅色tom frod好燒呀
等緊上嘴圖
btw,想問下有無其他遮黑眼圈嘅concealer 推介，睇緊makeup forever 枝hd，乾肌用好唔好

有冇人知個香水膏發生咩事 係唔係發霉

Nars creamy concealer !
用honey係眼底調色先
再用淺一度既色遮

呢個牌子果然好貴

咁貴既 之前有絲打提個個vit c粉都係好貴 不過另一個brand 唔知好唔好用

但我平時唔化妝 淨係想遮個黑眼圈

我見好多日本妹子都有買 好似好正

淨係用concealer唔用粉底我覺得會好奇怪

用返差唔多色嘅應該唔會好覺嘅 平時都係咁，但我個啲可能cheap嘢，會好似白灰左咁同埋唔貼

原來有人有同感
我依家洗咩都用BB塊梘
好乾淨
雖然百幾蚊好似好貴
但其實幾㩒用
又真係洗得好乾淨

我覺得好用，已經用了半枝

利申：混合肌

Sorry絲打

ka 遮瑕係咪真係咁神？

好想試下眼底唔乾既感覺

見大家咁推用bb上妝
我岩先都去fingershopping買左個bb黎試下
本身用開131掃 但總覺得上完有啲厚

另外想問雙眼皮貼/膠邊種好d?
研究過貼就話持久啲但又明顯啲
膠就自然但可能會過敏
但之前見過有人用貼都要上啲膠水去塊貼度先痴到
貼既話顏色方面又有透明又有肉色又有網紋冇紋⋯
多到唔識揀
網上見有人介紹3m個隻，但想問自己剪易唔易？
利申：內雙

唔知個ba 9 up定點
佢話d色好黃 唔岩遮我個黑眼圈
但佢有幫我好用心咁試上眼
試完話唔岩我

我本身都內雙架 喺台灣買左呢款覺得好用
都幾自然
因為我係內雙得黎見到後面見唔到前面
所以我會剪一半 撐起前面
以前成日都成條痴發現真係好核突
個弧度有時就唔到
如果你情況同我一樣都可以試下剪一半痴
香港唔知有無得賣
不過可以睇下代購得唔得

我以前內雙
用用下雙眼皮膠水變左外雙 已經幾年冇用都仲係都好雙
我用過好幾隻膠水 乾左都會有白色
之後終於揾到隻透眀完全睇唔出嘅
以前都有用過膠紙 好難剪
同埋唔化眼妝好顯眼
可能係我問題

好羨慕 不過我無恆心日日痴
最後都係接受內雙了

唔該絲打 等我搵下香港有冇得買先

請問絲打用邊雙膠水係睇唔出？

Lunasol既眼影係幾好用

我痴左2年就變左外雙
不過膠水要慢慢黎 唔可以一開始就痴得太外
會變3眼皮
btw 我之前用嗰隻膠水sasa好似有
每次用少少就得 我一枝用左大半年

謝謝分享

經左10小時既折磨

直接用bioderma卸

冇上任何保濕直接手指上

利申黃tone底

Kathleen我都覺係扮真
有哂swatches 方便我睇就間中睇下咁
Jstar 有d 8 婆味

不過我之前會帶定出街
有時唔記得用左 捽眼捽甩左 要補返

Ka 遮瑕？

睇落好似冇分別
但係絲打你本身黑眼圈唔嚴重，同埋唔係特別乾

佢係話d色太黃唔岩我 唔係話我黃
話要粉d既色先遮到個黑眼圈

絲打我好佩服你呀

佢真係唔算乾
琴日夠訓所以消左啲
ka>cdp+corrector 啦
肉眼會明顯啲

佢有pink undertone
不過我覺得ka唔洗咁粉
match自己tone/粉少少就夠
佢本身coverage已經係世界級
可能你本身已經係粉，用同自己一樣既驚遮唔哂

好燒
其實cdp 冇想像中咁好用，對我黎講，顏色唔夠match
又乾乾地
有時貪快就會直接用手試

過幾日去counter 試真身先

你地講緊Kevyn aucoin?

應該係

ABH大家會去邊到買? 搵代購?

我混乾覺得唔潤 之前有絲話可以當fdt但我唔得 我要撈埋其他fdt再溝少少保濕base先得

cdp我都係用手上
不過我油肌係上耐左開始眼位乾
ka都會但相對冇咁乾同耐啲先開始乾
重點係多紋位上得越薄越好
而ka遮瑕度高好多就冇咁易crack

有冇人用過kate同rmk支藍色lip gloss可以比較下 價錢差好多唔知有咩分別

我之前係唔明顯嘅內雙，咁啱眼皮生左粒油脂粒，整左條痕出嚟，變左好明顯嘅內雙，後尾忍唔到手吱左，到而家都好明顯 搞到對眼一大一細

Ponystore post晒missha咁多隻眼影既上眼圖 好靚啊啲色好想買 但黃皮化完睇落好污糟

有冇絲打用過clinique既fdt 今日比ba sell到想試下
利申：夏天混乾

我覺得除咗飛粉之外都幾好

之前share過
見有人問tarte concealer再share一次

左邊係tarte shape tape
中間係以前用開既concealer
右邊係無遮

真人睇應該遮到7-8成 對我黎講都好夠了

屋企人有買
聽佢地講話真係有效同會白左 日日搽既話
不過都幾貴下
c20都去到好強效下 c5就係普通印同黑眼圈

求去印好方法

你樓上已經講緊

你個名 咁岩聽緊結衣bb既歌

有無絲打知NARS係咩外國網有得買呀？
想買SHEER GLOW FDT

係SF得返幾款深色 BEAUTYLISH MACY 都無
上GOOGLE淨係見到D人話HQHAIR有得買
㩒入去係得支藍色既遮瑕

利申 真心唔想比錢香港D店賺錢

Barneys new york
Net a porter

我都買左

正常黎講應該BB 會薄過掃喎
雙眼皮膠紙有隻colourmix 有得賣 68蚊好用架
不過我唔記得個名..但用雙眼皮貼既人應該都知我講邊盒

Kate好唔好?

C20 好係好用，但係太貴了，就算去日本買都要差唔多五百蚊
如果大家有睇開wayne goss 既片，應該知道佢有推介the ordinary 呢個牌子
佢有一枝Vitamin C 23% + 透明質酸 2%，唔好講笑，d 千年暗瘡印真係退得好快，毛孔細左，重點係呢枝野30ml 只係賣3.9 英鎊，有興趣可以係英國victoria health 度買，集運返黎香港，佢官網都有賣，但以美金計，同埋貴幾多下

另外佢既vitamin A同 B3又係平得黎有功效，正打算用哂手頭上既再補貨，因為最近佢出幾枝新野，係同pixi glow tonic 同樣成份的toner，以及30% AHA peeling

我覺得cle de peau 係膏狀concealer 黎講算係唔乾，另外推介專業牌子kryolan，買一舊啱色既真係可以用幾年
但如果真係怕會有乾紋可以用NARS/Urban decay 既liquid 狀黎到遮，眼圈遮八九成就夠，如果遮哂十成會變到好浮

之前有絲打好詳細review過
話一般般

好吸引 好彩我嚟緊過英國讀書
到時候買嚟試先

有無絲打知addiction coupon promotion係乜野黎? 好似話耐唔耐都有一次?

隔一兩個星期就sd黎
但我唔會再係香港幫襯addiction
所以未去過

有冇絲打有用clinique cheek pop
因為睇過swatches有幾隻色都想買
但成屋都係胭脂 所以短期內最多買兩個
大家又有冇啲咩心水
Catie提過既ginger pop都好似幾靚
有冇人用緊？

佢幫我試上眼 簡直係災難！
可能咁岩佢幫我揀隻色有問題啦

哇 之前有絲打講the ordinary
原來真係好用架 但英國個個網係可信？賣得咁平
唔該你

請問呢位絲打tarte係用咩色

UD is L'Oréal Group

琴晚都睇緊
記得以前舊登都有推過
我自己鍾意nude同pansy

之前呢到狂推紫色

我都記得

紫色我都有諗
但有ig blogger話好淺色都係打底等蘋果肌出啲
宜家好似仲係$190？
唔差太遠我就去門市買
我見好似都冇亂送比班beggar(有送過但冇其他brand咁誇 我當冇亂送)

我自己買左Tony moly既紫色 上面都幾好睇
可以試左紫色岩唔岩自己
始終膚色會影響效果

琴晚搵到嘅swatch圖
諗住今日去買

係咪呢隻啊絲打

sor, 一時手快無為意，下次唔再犯，俾...俾次機會啊

我去過試 我覺得好乾好顯紋 但用掃遮一層就夠
最尾買左creamy個隻 掃兩層都無起紋
絲打可以去試下兩隻先

利申 乾肌 眼底都好乾

我係日本買 c10 細支裝 4000yen 平過香港好多
我用呢支同paula choice bha 交叉隔日用
有淡到暗瘡印 而且陣橙味好好聞
下次去日本會再買

我抱住幾十蚊枝，試左無功效咪當保濕搽既心態，一口氣訂左11枝不同的product，集運返香港大概70蚊，我唔知邊度有更平的選擇，但除返勻幾蚊枝都可以接受。同埋佢無tracking的，大概五六日就到倉。

呢一枝vitamin C 唔係水溶性(如無意外應該係左旋c，所以一掂水就會變得唔穩定)，佢係用椰子油既物質令佢更加易推，推開左會有少少粉既感覺，會有少少擦子膠碎，如果上完要化妝 搽base 之前我會用紙巾印一印乾佢，不影響妝容就是。會有少少刺痛，但無irritation，無紅，不過可能我皮厚所以無side effect

advanced retinoid 2%呢，就同synergie 賣緊的vitamin A成份好類近，但價錢係1/10 都唔到，用左幾晚，真心work，至少我無再谷d 巨大瘡，niacinmide 即係B3又係抵玩好用，夜晚先用A 後用B3，第二朝起身真係feel the difference

Magnesium Ascorbyl Phosphate 10% 又係另一種vitamin C既derivative，可以夾埋B3 一齊用，算係唔錯，唔笠好推。

我仲未開果枝杜鵑酸同埋primer，遲下試埋再寫review，不過makeup alley 都有人講過，普遍正評

其實會研究化妝品既成份，就發覺好多時真係俾人搵笨，同一樣成份人地賣到咁閪貴，而家有個咁平既alternative choice 好似執到寶一樣

bingo
不過買之前建議睇下佢個regimen guide，因為有d 產品唔可以crossover咁用，同埋佢既vitamin C都有四隻唔同產品，有唔同濃度同form，有辣有唔辣任君選擇

如果係用呢枝 23% 既，建議用保濕serum 先打底再逐少逐少咁搽上去，千祈唔好搽眼底，我乾左好幾日

紫色上面完全唔紫 輕輕上會氣色好同自然

想問下內雙 雙眼皮膠水係搽係邊個位? 我搽係眼中間既眼摺位對上 但痴完同我平時隻眼無分別 係咪我痴錯位 不過都可能我眼皮太厚

其實kate呢隻唇彩好好用
又唔癡，又潤，又唔卡唇紋
我有三色

同佢個頭勁勁勁好揸

好靚
估佢唔到

尋晚絲打又話有tom ford上嘴圖既

好想睇

我覺得有少少痴 但係幾好用既
Rd2

我覺得好痴
同埋唔潤 會甩皮

對我黎講係激好用
痴嘅程度我覺得同TF一樣
我覺得好正
所以先收左三枝
係呀 我呢枝係rd2

我之前買過rd01 隻色幾靚嘅
但真係好唔鍾意佢上嘴個感覺
拿拿聲賣左佢

絲打 你上面提到vit c 入面有椰子油成份 咁上面感覺會唔會好油？因為我用太油嘅嘢會起暗粒 另外想問下用 a b3 c 三隻精華一齊用 係咪會分成朝早用c 夜晚用ab咁㗎？同埋如果係有生緊嘅暗瘡喺面 搽c係咪要避開嗰啲位？

Sorry 尋晚訓著左 等我今晚

我用完嘴嘴好軟 我係超乾嘴
我覺得佢感覺有啲似好pigmented嘅唇油
但話會由黑變色嗰枝我無入，感覺麻麻

我都暗中期待緊

暗中期待緊 笑咗

有冇保濕gel好推介？
唔知買邊隻好
之前用過gel同cream
覺得gel會岩自己用多d

默默咁被燒。。。然後默默咁比錢

我都好想睇tf
事關我未買過咁紅 成日覺得自己搽咁紅會好惡

痴就算了 好怕痴

暗中
搞到我好心急咁

我都係好易有暗粒啊 vit C 應該夜晚用好啲？

我唇色本身都好深 但呢隻上嘴唔會好紅
係自然血色

有冇人有佢隻beige beige 見到好似話經典咁

我係唇色太淺所以搽乜都會好顯色 好似係

幾十蚊食餐飯都無左啦

之前幾個post好似有絲打有
不過earth tone呢啲咁基本可以買平啲啦 我覺得

我返去試下用lip concealer遮左本身色先搽

留名待j

搽紫色胭脂即刻有fd話係咪最近身體好咗
有etude house芭蕾紫色同clinique 紫色花花
但Mac 粒 full of joy 係咪停咗產 呢半年每次行過mac都話冇貨，連去英國同澳洲都話冇

niacinmide 同 hyaluronic acid 個分別係邊架

終於到手
勁靚 好興奮

係，雖然有好多earth tone,但見到有十週年版又心癢癢

HP fan?

我搽係眼前半到中間 眼皮對上
無分別會唔會係痴力唔夠？
可能眼皮厚膠水唔夠力？

下月尾去韓國 諗住去到買呢啲

A'PIEU Water Light Tint RD03
臭都要買支屌下架喇 無試過呢啲色

A'PIEU Creamy Butter Shadow
聽講係Tom Ford Golden Peach既dupe

Aritaum Jelly Bar
Aritaum Idol Real Lash Fixer

Aritaum Monoeye
#41 #93 #94 #116 #119 #126 #133
而家心水係咁多 去到swatch睇下咩色靚

Aritaum 香水
聽講係Jo Malone既dupe，就算唔係細細支都方便拎出街

Aritaum Poyan Makeup Remover
之前俾楊絲燒到既 雖然屋企仲有好多支其他卸妝
但都要買支試 岩用就遲啲gmarket買返

Etude House Lipstick
純粹係平香港一半 到時睇下咩色靚

ALL DAY Lasting Primer
屋企仲有好Q多sofina，雖然平時用sofina已經唔會溶妝，
但即管買黎睇下個妝感會唔會再好過sofina

MODI 指甲油
買過三支，一個字好撚正，目標係買斷晒貨既#6

日本妹好似好鍾意
但我都覺買平啲都ok 例如excel

邊隻 有啲興趣

有 d閃粉好大粒
上左顯皮膚差

可能係 我之前睇POST買左AB雙眼皮膠水 綠色 我試下跟你咁搽搽多D睇下會唔會好D

omg 你買左

我有
個感覺查出來同其他大地色唔同
唔識形容
好斯文？

隻味係Nectarine Honey，edp嚟

我明明地你個意思
飛唔飛粉？定lunasol全部都飛粉

Modi呢隻色好多brand類似既色都賣斷市
Chanel 491斷左勁耐

就係想有人講呢句，開心買

殘體網

仲有咩味正 但gmarket係咪送唔到

去印好吸引呀 之前join咗幾次果酸都冇點淡到

俾人炒賣啦一定
我一search MODI指甲油 係出淘寶網
btw 淘寶啲圖係燒到冚冚聲

我諗住去到聞咋 始終呢啲味好個人 唔聞未必知岩唔岩自己
gmarket應該唔送啦 空運唔到掛? 未試過 等其他絲打答

搽完等佢半乾先用叉
唔好即刻/等到乾哂先叉
啱啱痴完嗰幾十分鐘 最好唔好向下望/訓覺合眼
我之前有時第一次痴衰左冇分別 會抹左佢重新痴過
希望幫到你

香港無得聞

唔quote 不過我所見 the ordinary官網係同英國個個網差唔多價
同埋有d係 the ordinary官網平d bo 例如23%vit c
同埋美國集運抵d

想試下，有冇絲想一齊夾買？

淘咗個架畀bb用，玫瑰金勁靚
個bb用晒兩星期，洗咗兩次都無發霉，每日上粉前都會噴濕佢

呢隻玫瑰金咁靚既 我睇親都係膠既粉紅色

好似反應太慢
上面藍色係moonchild左上嗰隻
下面係mac soft frost

時間有限，啲相影得麻麻哋，絲打們有興趣今晚或聽日再慢慢swatch

相可能唔係好睇得出，上面moonchild會有少少勁大粒閃粉，同啲大閃粉會好散，會跌跌哋粉，而soft frost會細緻啲同平均啲
Soft frost 可以好融入到皮膚，搽上面會好自然嘅光澤感
同埋soft frost 反光嘅時候嗰種光係好有層次

所以moonchild可以skip，soft frost值得入
遲啲出返oh darling同super b，打算都入埋

另外之前jeffree star出咗隻桃紅色skin frost 用鬆毛掃做胭脂，好有日系嗰種感覺，但又唔太誇

時間太少 成日都唔得閒玩啲化妝品
Keep住買，但上年買嗰啲都未破晒處

有興趣

竟然明
透明感重？真係唔識講

少少飛
又唔係好嚴重既
一盒用到2046

我都想

印象好似貴貴地
如果日日番工就爽既

有

香水應該唔送香港
小心落單呀

tg: mixian
我開個gp, 大家研究下想買咩

藍色唇蜜
就咁睇條片
Rkm同kate同好似分別唔大（？）
（rmk好似閃d）
有冇絲打有用kate嗰支
想知道個質地黏唔黏嘴

唔係掛屌，之前我睇過ptt話會停，我仲狗衝去買。上面會好自然咁打亮左蘋果肌個位，好靚。 如果停產最衰買多幾粒！
但係我keep住係display見到佢，等我仲以為無停產

完全睇唔到有分別
同埋上嘴一d色都無....

大家向日本買退稅護膚品同化妝品，係咪真係會唔拆包裝，等到番香港先用嫁？
想買ad+同之前絲打推薦既addition skin skin ftt，如果岩好想入多d
利申：極乾沙漠敏感肌

etude house都出左枝藍色唇彩
我買左覺得幾靚, $50零蚊幾抵屌

去過幾次都冇check 就會拆

唔拆

買左
對我黎講唔算太笠 唔會炆嘴個時有絲
利申 對唇彩接受程度好高

我都有盒
好鐘意閃個格
佢隻閃係低調既閃
好柔和
查左閃得黎唔誇張
抵佢紅足十年

如果本身有搽唇膏再上會有小小調色效果

好 謝謝絲打

十年咁耐

我係痴線佬
果然好狼

想問下Dermacept C個支c20同the ordinary比較 Dermacept c20貴咁多係咪真係有效d

最好唔好拆啦 真係睇你好唔好彩 Ad+ 朗豪坊地庫嗰間屈臣氏有得試 喺香港可以試下個質地先

琴日買左Tarte Amazonian Clay 12-hour Full Coverage Foundation，頭先化左半邊面先 個coverage 對我黎講唔係full coverage，有啲失望

佢就係因為紅足十年，所以出咗十週年版，引到好想買

日本買平過香港多唔多
死啦有啲燒燒地 平時好少化眼妝

就係display上有，但問極都話冇貨，好想要

十週年係咪個盒係塗鴉圖案果個
個圖案一般般 燒我唔到

其實好似平時個盒靚啲，或者買普通版都好

Sorry 睇錯 原來係英國網平d
因為見唔到原來絲打係數量係x2
(The ordinary)

想問如果生暗瘡 b5 啱唔啱用？
聽d人多數都係講b5係保濕 但有冇消炎效果
同b5 gel b5 cream個分別大唔大？
因為呢排轉熱，精華+cream好似有d多，就咁toner -> cream好似清爽d
但又唔知b5 cream有冇效
暫時心水有bicelle同Loveisderma

我覺得上嘴效果好靚 破璃嘴 少少閃咁
我印象中係唔太痴

B5無消炎作用架
B5 gel 主要係保水 cream有油份主要係鎖水
我乾肌用過b5 cream 覺得都幾潤
如果絲打係油肌就唔洗諗了

有無人係british_berry買過野呀？ d護膚品好似幾好

我買左十週年版, 我覺得幾靚
日本買好似平香港好多
不過我係香港買

有無圖 同埋你用咩上？

+1
同上面絲打感覺一樣
拉絲我一定唔得 太痴都麻麻
Kate呢隻我覺得好得

iherb real techniques 有10%off

嘔心圖慎看 已經縮細左張圖架啦

我用bb上 可能我太多印？ 但我明明見有個外國youtuber成塊面係勁紅暗瘡都遮到好似無咁
我搽完好似同平時用個啲差唔多 支野好貴架喂

用掃coverage高d
我覺得bb食左好多粉 但係透薄d既

淨眼影日本買5000羊
如果你坐ana(唔知其他有無)係飛機上面買先4300羊

我聽日試下用掃先 如果仲係唔得我撼頭埋牆算

頂㩒錯制

A 同B3可以照搽，夜用。C 既話日用一定要加防曬，如果爆左既瘡瘡請盡量避免，因為都真心幾乸

啱啱係出面見到連登官方加密法

我塊面一年可能得幾日係冇暗瘡 想死

係咩，但我見好似Niacimide 英國係五鎊，美國賣9.8 USD, 都差左廿幾蚊，所以我先唔想係官網買咋嘛

另，果枝vitamin C 其實唔lup 唔油的，推開左會變左粉粉地，一定唔係搽cream/油果隻feel ,以下係呢隻product 詳細應該點用

This format is a suspension of very fine L-Ascorbic Acid powder and, as such, provides the most direct exposure of extremely high concentrations of Vitamin C topically. With such format, there are two important things to consider: 1) A very strong tingling but non-irritating sensation is expected during the first 1-2 weeks of use until the skin’s tolerance to such high exposure is elevated; 2) The powder exposure to the skin disallows the formula to feel like a serum, lotion or cream and each application requires a few seconds to feel absorbed by the skin. If desired, this formula can be diluted in a cream base per application to allow the skin to build tolerance over time. (Alternative products on the market offer suspensions of Vitamin C in water-free formulations in a silicone base to avoid the “powdery” feel of the suspension. These formulations do keep the Vitamin C stable but they are almost always offered in heavier silicone bases that interfere with efficient exposure of the entire Vitamin C content to the skin (the silicone entraps the Vitamin C). This formula avoids the use of silicones and offers complete and direct exposure of the entire powder content to the skin, maximizing topical delivery.)

另，Niacinimide 菸鹼酸 主要係針對油脂分泌，改善毛孔粗大，美白去印，而透明質酸只是純粹的保濕功用

一月去日本 買完返酒店即拆
去到個稅關 佢係要你自己抆晒passport啲單dum落個籃到 你抆完就走得 加上你啲野都寄晒艙點check你

咁我建議你用左維他命A 同B3 先，因為C 真係相對比較刺激同埋乾，果兩隻都有去印成份，同埋可以撳住d 瘡瘡的

有無絲打用過

唔該哂絲打 決定入手

用過最左邊
洗得好乾淨 即時有白滑左
不過有點乾
利申 混乾肌

有無去到黑頭

宜家係英國 好想買
想問下乾皮岩唔岩用？想美白下

有去到
春夏季用幾好

我對中間果枝有啲興趣

我本來都想買
但喺Sasa見度呢3支野旁邊放左Rosette $32.9仲送支小去角質gel就買左Rosette

ANA係咪會多好多日牌賣?
未坐過
搭CX就冇咩岩買既

我本身係去搵rosette
但咁啱見到呢隻
覺得邊隻好用啲

點睇

有無絲打可以幫下我
小弟今年十八歲本生暗瘡底
因為太醜太無自信所以去咗食A酸
而家食唒成個療程無唒暗瘡得番印
不過皮膚就變到好乾好敏感，我皮膚好簿
成日個鼻頭同面豬登都好紅噹噹咁
搽咩都係紅唒咁好醜樣
我已經有用防曬同美白mask㗎啦
可以點算啊

Rosette無咁乾
但2隻都洗得乾淨呀

去實店睇過 粉麻麻地 又唔係好出色

去實店睇過 真係好似唔太出色

佢普通版幾靚 夠簡潔
我覺得可以買呀如果你未買過lunasol 眼影
值得擁有
靚先可以出十年咁耐

可以試下AD+個條line 專for暗瘡敏感肌
我最敏感個排係連用cetaphil都覺得喇喇痛
AD+唔會話去到印/令到皮膚好靚 係穩定返個皮膚 生生性性唔好敏感同紅我就滿足
不過唔平 可以買travel set試下先
同睇返你而家用緊個d產品有冇刺激性既成份？例如酒精
可以上cosDNA check下成份 會show埋佢地既溫和性
去印冇咩心得 都努力中
而家呢度都傾緊c20個d去印精華 不過都比較刺激 可能試5% / 10%少少點係個印位好d
巴打加油 自己都係過來人

唔該唒你
而家沖落街去睇下

唔該晒 今晚返屋企試下

或者分享下你用緊咩product??

我推melon pop 粉橙色

而家係街
番去即刻影相
連登有愛

睇埋之前啲見到大家都推紫色
我唔算白唔算黑
搽淺紫就好自然
偏紫螢光粉紅輕輕搽好顯白
但驚clinique果個唔出色
一於一陣去試去老味

Btw有冇人有nars 既desire
最近成日搽 好顯白

想問用黑頭貼>>凍膜
定掉番轉

應該用凍膜等佢浮出黎 再用黑頭貼一野扯撚曬出黎

請問有用shiseido spotcover做遮暇既絲打，你地用h定係s色?

買咗了
而家番去影以前用咩

好快

thx

Om隻藥用美白有小小顯毛孔 因為有小量閃粉
唔太鍾意

無計貪靚

我都喺YouTube睇過幾條片 coverage高到嚇死人 不過佢地都係用掃
等絲打你再包膠呀 絲打你咩肌？

洗臉，右邊英國買嘅磨沙嚟(我英國讀書)

用開嘅保濕精華

間唔中用嘅維他命C同杏仁酸，聽人講去印用

保濕cream,左邊細細盒係醫生開嘅dml溝左類固醇

Mask同埋防曬
其實唔知自己用得啱唔啱同埋步驟唔知點用

by terry眼影筆好靚
唇膏係tf solar affair

唇膏好靚！！！
眼影筆上眼點 會唔會唔long lasting之類

啊 by terry
閃粉細唔細緻

都幾long lasting 不過我無影相

最下隻色

細呀 超級靚！
推呢兩隻色

真心求教, ABH大家去咩網買? 或者香港邊到有?
我想買個GLOWKIT連ABH自己官網都OUT OF STOCK

我想問下我隻腳二趾同尾趾係咪有灰甲？
我啊媽話唔係 但男朋友又話係

我覺得巴打應該首先穩定左皮膚 等佢抵抗力好d先
先再慢慢搞去印 唔好心急

洗面，Boots 果枝建議唔好再用，因為你本身已經容易紅同埋敏感，唔適宜用任何有exfoliating 效果既產品，因為就算粒子幾細都好，一係塊面上面磨擦就好易紅，cetaphil 果枝可以繼續用

果幾枝精華都無乜大問題，唯獨是我對最後的森田藥妝mask 有好大保留，我用過同牌子好多款的面膜，真係無一款滿意

正常既步驟呢就應該係先洗面，然後toner（可有可無，洗完面其實角質層仍然係水潤，唔一定要用），之後上精華，然後就用gel／cream 做最後既finishing

你而家既問題係敏感同埋容易泛紅，最易出事既應該係果枝vitamin C同埋杏仁酸，重中之重係要加強返皮膚既防禦力，所以先集中做好保濕，之後再處理印既問題，正如我係上面講過the ordinary 有枝好強效既去印，但我肯定你而家既情況一用會乸到仆街兼紅卜卜

絲打 比你燒到傻左
但search左幾間英國集運都勁貴
介唔介意加密話我知你用邊間

所以我而家只係用ad+個set野就可以啦係咪
唔該唒咁多位

香港1set 眼影+唇頰彩$490
咁啱千色店有優惠，買咗$450

今日去左BM, 打算買 blemish remedy foundation,

But比較埋其他e.g ready, 但ba話唔再出，聽日就出新粉底

無留意開BM, 唔知出咩呢？

Btw有無人分享下remedy用後感，用開鑽光餅，只係朋友力推諗住試下。

多謝分享
我想問用膠水要唔要用咩特別既野卸？

理論上係
最緊要記得要保濕同揸防曬
揸完防曬記住要卸妝

最平就當然係叫friend 寄返黎啦

你而家呢，就先停哂所有手頭上用緊既野
因為要逐樣咁加落去先知道有d 咩野係真正令自己敏感
用AD+一排先啦，唔使心急，皮膚呢d 野真係唔是一朝一夕就好得返

即刻order
唔該你啊絲打

之前有人提過bourjois支新嘅healthy mix foundation , 想問吓有無人買咗? 係咪真係會氧化, 我有睇啲台灣blogger好似真係會暗 我有shiseido支智能粉底但好似太乾, 想平平地試下bourjois

bourjois healthy mix個色偏灰
同真係會氧化

我金色同紫色都有
又唔覺紫色好閃好大粉
因為本身冇試過 係用過金色就試埋個紫
叫人係日本幫我買
打算好閃就當highlight用
我覺得當蜜粉用都ok
本身毛孔大用掃上又唔覺顯毛孔
可以去試下先呀

咁我放棄佢啦

呢間美國集運係大伏
英國就唔知

我自己用healthy mix紅蓋舊版個隻再溝智能粉就冇變暗
不過我覺得粉底真係好睇人
正如之前有好多絲打都話rmk佢地上面會變暗 但我試上面只有上個下少少白 之後就tune返自己膚色

我覺得你可以走去試下先 真係氧化再睇其他

唔該唒
我用一排再上翻嚟報到

想問下呢枝洗臉洗唔洗塊臉濕水先
定係就咁乾洗？

平時洗面塊面都濕架喎

絲打意思係用呢間英國代購會平過官網買？
美國大伏意思係？ ？
因為同好多絲夾單，如果伏晒大家就on9

你堆野除左支physiogel 之外都要停
你果兩支洗面係oil control 應該幾乾下

佢應該意思係呢間集運集美國野係伏.....

呢位絲打提個間 美國集運個朵比較臭（可以望下佢fb/lihkg)
但英國線就唔清楚

多謝絲打，已滅火

可以間中敷蘆薈mask凝膠狀個啲
會有即時降紅效果但唔會持久
敷完好舒服好舒緩
我用開derma medream 好多牌子都有
但千其唔好用韓牌
同埋有部分人對蘆薈敏感試少少先

本身滅滅地嘅火又重燃 但係咪一定要試上面先知 係sasa有tester但唔想上面

收到，今晚有時間再去睇下先

我係官網買左 買夠usd45 free ship hk

我混乾啊 我聽日用掃上完再包膠下

係呀基本上一定要試上面 手同面既皮膚狀態都唔同 你可以睇下有冇朋友用緊問佢借少少試?

邊位絲打留低支野係廁所？

我好狼咩 想屯定幾粒姐
等我仲好老定，本身好多胭脂，家姐話好靚仲成日借左比佢用
聽日即刻經過又問下先

想問絲打們有咩有效既方法美白牙籤但又唔會太傷牙
Google 過好多方法 但都好似會變敏感牙齒

點加密? 我發現咗樣正野唔想益佢地
係咪同高登加密一樣

美白牙籤

咁多位絲打你地好
想請問一下有冇絲打係混合偏油肌？想問下夏天有乜oil free粉底液推介
我個鼻同下巴易出油同出粉刺，一直用緊ettusais，冇乜爆瘡但佢好易變黃
用過乾濕粉底但太乾，google過之前有絲打推lancome
但lancome真係不了
所以想問下絲打有冇推介 唔該晒咁多位

我想問下有冇絲打用過尼隻
本身想買colourstay但好多youtuber講搞到唔想買加上香港d色又少我一曬黑就買唔到

上youtube搵過下d鬼妹用又幾matt下不過都係你地最信得過
利申 混合性偏油特別係t字

買左WetnWild最近好紅既粉底覺得中伏

我買左concealer都覺得一般般 遮瑕力唔算好勁
nars creamy 同 the saem完勝佢

其實我唔係好明，上得呢個post share好野點解又要怕人知
就算係CD-ROM 唔可以好鍾意扮靚嘅咩
可能佢地想真係開唔到acc share呢
如果真係咁唔想人知，我寧願你唔好提
或者自己開小圈子gp講飽佢，好過個post一堆加密，失哂開post原意

我覺得ok 喎
試左三日感覺良好
你咩肌?
concealer 我覺得算係咁 喂nars 貴幾倍喎

concealer我買左catie隻色覺得遮黑眼圈好好
重點係好很平

唔係好識
幫推

用完敏感

一睇忍唔到笑

你唔講都唔覺

我乾肌 佢係唔乾 但遮唔到幾多
可能我黑眼圈同啲印太勁卦
我買catie隻色 遮眼底可以當corrector
但遮面會深色左

鐘意加咪加 鐘意唔加咪唔加

我覺得佢遮得ok 千年黑眼圈
我用light medium beige
仲買左 medium tawny 深左啲 但溝一溝都用到

有興趣！

Ba 話唔再出 係指blemish remedy? 我朋友都推介我試remedy

barepro代替ready

呢支麻麻地，幾厚
不過今日屈臣氏好似做緊$99

我有用crest牙貼
用左一半 白左少少
都冇變敏感牙齒啊

仲有呢款賣$19
買咗兩支鬼打牆05、06色，試下有冇伏

$19咁平！ 聽日唔知仲有無

最近開始留意有個channel講「肌斷食」，我覺得都特別，想試。有無絲打都有留意

即刻望下屋企嗰支係唔係到

見到大量06色，應該有

等我實習完把心一橫試下先

突然諗起係舊登試過有人因為「肌斷食」搞到罵戰
其實皮膚正正常常唔洗試咩「肌斷食」，真係皮膚好差試下冇損失

之前舊登 真係好耐下 有絲打提過 最尾變成罵戰
好耐以前試時4 5日 成臉爆晒暗粒
依家唔用洗臉膏洗臉一日都已經想死

[member]係好靚 暫時成個collection入面最愛係soft frost同show gold［/member]

試過 皮膚一開始會差勁多
佢個原理好似係話等個肌紋慢慢回復
Keep住柒一排就會皮膚好返

但不了

原來已經有人講過

好想試

我有朋友因為成日敏感 睇醫生話係可以護膚品
所以停用啲野 用砂糖加水洗面
用睇醫生啲純保濕藥膏
真係好好多

其實之前有人都講過
人基本上唔洗用咁多護膚品
你愈搞 皮膚就愈冇調節能力

雖然理論係咁 但女人邊會安心
就好似明知會破壞皮膚都做駐顏粉底
明知係極端方法都用矽針煥膚

我都係按自己需要做算
用得簡單睇下成份 仲好

紅字好認同
真係有風險
係咪值得用自己既皮膚去換短期既靚呢 呢個要衡量一下

駐顏粉底
呢個真，以前又搽咩肌底液精華個啲
但呢個冬天太懶，剩係洗完面搽下鼻屎咁細份量既cream
皮膚反而好咗

之前有絲打問nars 個新concealer 中性皮黎包膠 前幾日太攰冇落到就訓左 第日仲有 算唔算係優點

有d 絲打教加b5gel 落fdt
我今朝試
Mix 唔埋

beautylish 有abh 但唔知有冇你想要

我諗短期除左代購，應該無咩可能買到住
外國係咁推呢盒

銅鑼灣商場殘廁如果留左快d返去拎返啦

我前幾日都無落妝訓左，第二朝條眉完好無缺

公司女廁長期有支innisfree綠茶噴霧，唔知邊個漏低
放左一、兩年都仲係到

有見過ptt推
但好似啱混油/油肌多啲
唔知係咪同一隻fdt

好想用KITTYCAT+FOREVER LIT日日強姦自己塊面
然後其他色用黎做EYESHADOW

公司d阿姐唔清潔

其實差唔多一定要代購 我貪快
Sephora you can check check

雖然我眉都無甩 但遮瑕有啲會keep 唔到耐

清潔阿姐：放耐d入味d呀

有無人用過benefit hoola - soft Matt 果隻

喂我都有興趣喎HOOLA BRONZER 但用LIQUID好咩

痴q線 聽日9衝 咁平用黎油顏色

Hoola做陰影幾好
但唔啱做鼻影

唔該哂樓上既絲打
Btw 唔準笑
岩岩係ig見到有條友個樣咁膠
禁入去原來係jjjoann

買唔到ABH NG GLOWKIT, 不如轉移買JSTAR個PEACH GODDESS
有冇SIS有用

細我兩年既中同 係學校偷野出哂名, 唔想再見到佢個膠樣

有諗過買但用到2046年都未用完

最近勁多所謂kol同youtuber+beauty blogger 都收到Revlon新出嗰支好幼既唇膏
係咁宣傳
於是琴日去左萬寧拎黎聞一聞
又係嗰啲勁臭既味
但呢次冇之前出嗰支ultra HD matte咁臭
（講起臭既唇部產品
我覺得apieu嗰支ysl替代色陣味都幾難頂，好似人工既乳酸味，但隻色真係好靚 ）

推

係
自從聞完嗰支ultra HD matte之後每次買唇膏前都要聞一聞睇下自己接唔接受到
Btw Revlon啲單色胭脂好似幾靚

嘩details ?

同埋我想問你地啲加密有個框框框住
係咪d cdrom 睇唔到入面啲野

細單野唔講, 講最大單個件
佢同班有個好朋友, 屋企中上家庭
有次佢去呢位好朋友屋企玩, 係人地屋企偷走左兩個LV袋
(佢真係趁人地去廁所, 偷完袋, 唔出聲走先個隻, 事後話有事返屋企先)
過左兩日個朋友發現左之後, 質問佢 嘈到要報警架啦
佢就認係偷左, 賣左俾MILAN站.
本身話報警, 點知JOAN屋企人話買返個袋俾佢, 希望唔好報黑警
最後JOAN佢地一家人返MILAN站買返個兩個袋俾人

呢件事我地學校唔知, 但所有同學都知 佢好似無係我地學校畢業就QUIT左.

我接受到
但怕痴咀人應該會不了
我未用過rmk
但覺得kate$4x有一枝已經夠玩

入手 但估唔到05nude色會斷貨
Ba幫我上佢拎勁多都勁淡色
啱哂手殘

原來佢係咁 我睇佢ig以為佢都應該係中產
佢以前個樣幾靚 未膠之前

咁心急

嘩呢條友係youtuber ?

岩岩都想講 佢個樣本身都ok 唔知幾時開始隻眼變得勁恐怖 好唔自然 再睇返佢之前比蘋果拍果條片 係化妝技術定乜

啱啱用完第一晚ad+抗敏抗痘個line
一洗完臉都有少少紅同乾
之後搽咗野之後就開咗少少
用多排睇下呢600蚊值唔值

痠左咪即係變敏感左囉？

Ultra hd 真係勁臭
初初出果時我以為我個鼻係咪有事

佢屋企窮架 講真, 係IG要做紅人, 你唔扮到自己有D錢有D TASTE 邊個睇你姐
其實仲有好多野爆, 但我次次聽完D八卦就唔記得 要問返我D中同

最記得係 佢以前IG有張相, POST自己屋企有盞FENDI燈
JUST IN CASE大家唔知, 俾圖

然後有中同即刻踢爆, 上過佢屋企傾PJ, 間屋根本無裝修可言, 佢係偷相扮自己屋企

D Fds仲話好香
真心唔明
色幾靚都唔會擦上咀

真係臭到
係萬寧搽上手之後隻手臭足一日

幾靚喎，幾錢呀
唔知黑黃肌啱唔啱用

左邊HOOLA右邊CANMAKE??

嘩偏粉嘅 幾靚

都係 搽完第二層
crop淨個嘴就唔會覺得好紅
但我自己有化埋眼妝 拼埋一齊就會覺得好濃妝

呀補充多句

$190 之前有絲打review過話黑黃唔係太好睇
但可以去專櫃試下先

咁無聊既人都有

我用呢隻紫色菊花打底
再上Nars impassioned
勁靚

我覺得Tony moly都唔錯
Hoola同Canmake我都有呀
Tony moly性價比最高
但hoola都真係堅好用

我完全唔識幫啲胭脂配色
上youtube睇啲日本妹都好鍾意上兩隻胭脂
但我男人眼有時真係睇唔出分別
（同埋我上親咩色都變粉紅 ）

兩樣都認同 之前試過colourpop隻紫色 平價黎講都ok

凡係要查2層我就覺得好麻煩
無論唇膏胭脂

呢隻重手d上都唔怕變馬騮屎忽
仲好顯白

虛榮嘅女人真係好可怕

Jjjjjjjjjjjjjjed
又要買 我都要斬手指啦

有次差d買左

Lip&cheek呢隻同普通隻cheek有咩唔一樣
本身有cream cheek果隻
成日心思思想買一位lip & cheek

有呀，好似講到好勁咁，都想試下

我留意過，肌斷食意思好似唔係唔洗面喎
同埋唔可以突然停哂所有野，要逐步嚟
但我覺得呢個方法應該就唔係個個啱用

屌好撚靚呀

我好似係駡戰其中一員
仲記得個屌正常skincare既on9高登名係乜

我唔黑但有d黃 搽佢真係好顯白
買完返黎差唔多日日用 直頭將肥牛放埋左一邊
見到花瓣都就黎俾我掃平真係好滿足

近排先俾人燒到lm highlight會唔會太遲
想問下係matte radiance baked powder highlighter
定係 matte radiance baked powder
前者就正路d 但我見catie review係寫後者

我記得肌斷食啱啱出現嗰陣係講到好簡單
叫人一個星期搵一日朝早洗完面之後唔好揸野
等肌膚可以自己分泌返油脂，唔好咁依賴啲護膚品
嗰陣我心諗平時放假喺屋企咪係咁
唔知點解後尾變到勁複雜

根本係班on9仔亂用護膚品用到唔好即fail左/本身濕疹又用錯野
出哂組織液爛面嗰啲緊係停哂啲護膚品唔好亂黎
正常緊係去睇醫生
護膚品只係幫助你，好似自然療法咁
大病你唔會去睇自然療法會睇醫生醫返好先

好撚靚呀 要買佢老味

想夾the ordinary

佢唔似咁貪 睇佢ig如果佢要做model扮食
啲錢應該好易搵 但佢都腳踏實地做空姐
不過我覺得佢瘦到好恐怖
想像唔到佢咁瘦點幫人搬野之類
啲手腳好似就斷咁

問十個SPSS既舊生關於佢, 十個都會答你佢偷野
你覺得佢唔會貪, 係因為IG上佢營造到"唔需要貪"

今日去屈臣氏見到實物包裝真係好似廉價原子筆/膠玩具
即刻無晒性趣

唔知有冇絲打同我一樣好介意唇膏嘅包裝
其他化妝品化完妝就收埋，但係唇膏會成日拎出黎補，包裝太差我接受唔到

想問下如果去暗粒，邊款推介？
見佢咁平想試下

可以呀，我今朝係用LANEIGE 既保濕精華加ordinary 既熊果素溝埋打底，然後再上vitamin C ，之後等佢索得七七八八先上make up base，無事，不過少少擦子膠碎既問題我到而家都解決唔到，好似我用邊一枝產品都係咁

絲打 知唔知仲有邊隻物理性防曬潤唇膏？
elta有出 但200蚊好貴
lavera都有
好似冇乜選擇咁

我覺得呢隻色似three lip jam #16

前者呀!! 後者係bronzer黎
利申 之前係sf買錯左

暗粒呢，有兩方面著手

一黎就係清走佢，可以用酸黎到exfoliate，佢有乳酸同埋AHA 可以揀，要keep住用，用一陣先會慢慢咁將底既野推上面。不過我個人有枝gel plus未用完，呢枝其實係幾好用。

又或者去做facial 俾人針清，雖然係痛但最快捷

之後減少油脂分泌可以用niacinamide 同埋advacned retinoid，都可有效減少再積聚暗粒

自 未訓醒
愈買唔到愈想要 成日心思思諗住佢

屌當我無講過 出位價

買啦買啦
係唔會後悔既色

有絲打講過有防曬既都係有毒

我粒bb用左接近10個月
終於頂唔順春天咁潮濕就發左毛
我好奇剪開佢 但無之前絲打post個粒發毛野咁勁

之前係gmarket買左the face shop嘅紫色胭脂（係呢度絲打推介）
但衰在自己無做好research 以為真係紫色
但其實佢係類似highlight嘅白色

買左Etude House新出個隻lip tint好正
d色夠實色 又有少少玻璃咀feel
重點係夠平!!! 52蚊一支
講緊呢支 借住catie facebook d圖先
fb有晒佢d上咀圖喔

iherb買左rt蛋 70有找

貴wor 絲打

應該唔係
我之前腳指公都有試過咁
但腳甲生長左剪走左 塊甲靚返晒

除左hoola 仲有咩陰影推
已經有hoola，canmake就唔想試

新買

呢支我有
覺得麻麻地
Oxidize得好勁
會變左橙色
同埋幾乾
但coverage ok

利申 混油

其實colourstay幾好
係厚左啲

尋晚先喺Victoria health 訂咗the ordinary
同CS email先知佢係唔會提供tracking number
咁就仆街喇
因為冇number 既話集運果到會煩到pk
準備集運既絲打有啲心理準備先

30蚊一粒咋
依加用到最後一粒 之後買返貴好肉痛

Colourstay夏天用long唔longlasting呀？

有無絲打同我男朋友一樣 搽左唇膏男朋友會唔想錫因為D唇膏會痴左落佢到

真係好多明星同youtuber都收到chanel成set lip gloss咁送
送俾明星好正常 之前見dodo姐收到成set tf唇膏
但連d垃圾youtuber都有
諗起自己d錢原來係助養佢地就嬲

我男朋友都係咁 連潤唇膏都唔得

咁就唔好再買chanel la
又唔係cruelty free
又送成set比人
By terry 個d lo?呢個brand應該無送比begged

本身想買見個個垃圾youtuber都收左就冇買

屌一樣 潤唇膏又話feel到有野漿住個咀唔中意 但我好中意搽唇膏同個咀長期爆乾要搽潤唇膏

可以試下first aid beauty 既ultra repair cream 保濕ok 專for敏感皮膚用

我男朋友會唔理咁錫落黎 連Liquid lipstick都唔理 反而係我唔想佢整花我個咀

太家如果去蒲會點化濃啲
我平時最濃都只係粉底+胭脂+眼影(三色 白色打底 淺啡眼蓋 深啡眼線位)+mascara+唇膏

應該係眼影度搞搞佢
試過查啲好鮮色既唇膏覺得好似好奇怪咁 定唔知睇唔慣 我黃皮 求教學

試過有次落樓下見佢，化好妝無落碎粉，挨落佢到件白色衫瀨哂野，將個妝轉移左去佢件衫度

明明依排天氣都唔乾
但我塊保極濕都不停甩皮
上fdt唔貼
唔係咁快就收油啊
我先19

Same 我平時皮膚都無野 呢幾日開始甩皮

濃妝必備 = 假眼睫毛

絲打幫我淘既雨潼掃好抵吊

我買四粒啊

我今日都拎左貨 有枝中左伏

全妝
眼就都係三色 眼頭白金 眼中金啡 eye crease深啡咁
Highlighter同bronzer會打勁d
唇就睇著咩有時nude有時鮮色小小
我tantan地所以化乜都要勁d如果唔係睇唔到

絲打我好羨慕你 如果有啲唔甩色既唇膏就點咀都得

3ce新岀個玫瑰花潤唇膏
唔知點解用落真乾乾地

我都試過 所以一定要搵隻手呀頭髮乜野都好 盡量唔好high到佢件衫

我兩支都有用
鍾意air mat多d
Colourstay coverage好d但厚d,air mat相反 coverage偏低
如果果日潮濕 好焗,我會用air mat,因為薄身d 舒服d
控油覺得air mat好dd
但air mat d色好黃 最白隻色都唔算白
白皮絲應該用唔到

IHerb 而家做特價用順豐
4粒加埋運費都係$130咋
除返開1粒都係$33

想問絲
面上暗粒(好光地方照
有好多白色一粒粒)

係咪定期敷凍膜
再用黑頭棒禁出來之外
無其他方法

d人話愈o支愈多
唔好搞好過

你地點睇

即買即買

上個月線左人生第一次面，好後悔
生左幾粒暗瘡，到宜家都未回復好，暗紅色加有少少突咁，有冇人知發生咩事，因為哩幾粒野我做左第一次針清，完全唔知做mud又痛做完之後幾日又紅，之後一樣係咁，又去左買暗瘡貼，都係冇反應
除左個幾粒瘡，個時線完仲生左嘅好細嘅粒粒，唔仔細望或者側側地睇係見唔到突起，原本以為之後會散，點知又係到宜家都仲係到唉

好抵

係咪敏感呀？ 都唔知啲線乾唔乾淨

好吸引 聽日去試色先 唔該絲把

我睇網上啲分享我哩啲反應算叫正常，
因為一次過忟晒面上嘅毛對皮膚係好刺激性嘅行為
同埋敏感應該唔會敏咁耐都唔回復番
本身毛多嘅我線完覺得上妝冇話貼左，但線完洐生嘅問題令我化妝仲煩過以前
宜家最煩唔知要點解啲瘡同粒粒，已經成個月，原本以為身體會隨時間修復，點知

我想問有無絲打平時用開電動牙刷 震動果隻
我表姐講話佢第一次用 刷出黎d水係灰色
暫時都係睇岩philips 但唔知買邊款好
最貴果款diamondclean覺得有d貴 但個色+款好靚
另外一款healthywhite 6732 果款就平成千蚊
但就咁比較功能 好似差唔多
我想問下 我d牙好易流牙血 平時大力d刷都會有血出 咁岩唔岩用？
因為平時刷完牙(手動)用指甲摑個牙齒表面都 感覺上好似無刷過咁

有無絲打用過可以分享下

其實我成日諗, 拔毛好似太刺激 拔得多會唔會越黎越粗
不如睇醫生啦.. 小心毛囊炎

過多排都唔好，係咪睇下醫生比較穩陣 我成日都好怕唔知有咩菌

其實點解仲會出要用手指/工具查嘅唇膏真係好難用
vtw好想買3ce個隻5色一pack細細枝唇彩

我都係咁 仲係嘴右下邊

我平時個鼻最油都不停甩皮
2邊面頰又甩

門

用緊diamondclean 同試過老豆支flexcare 不過就未用過healthywhite

我覺得Diamondclean 反而冇flexcare 咁好用
Flexcare 有個uv消毒同壓力提示好正
如果唔係感恩節diamondwhite平到笑我都唔會買

用完我覺得真係好好多 牙肉健康左 我之前用獅王入電芯個隻刷會流牙血 而家唔會

同埋diamondclean 好多功能我都唔會用到

天文台啲濕度是咪呃人

by terry 真係好正嗚呀 我好鍾意佢

Joyce beauty有呀

有無 sis 有做過機減肥?有啲位例如 call 機位 bye byeb 肉 真係好難減

你支diamon買左幾錢？ 隻色真係好好j 雖然d功能真係同平既分別唔大
你唔講我都無留意flexcare 個消毒好似好正咁
我想問下普通清潔同個敏感清潔分別大唔大？
仲有你平時用開咩刷頭

一係就可能頭幾次線太刺激毛孔
一係就啲粉唔乾淨/線完後冇抺乾淨，殘留左喺面度
啲好細嘅粒粒可能係啲毛倒生，塞左喺毛孔度出唔到黎

舊版Laneige雙色唇膏11號色春夏用真係好靚 但太乾又易卡死皮 有無近似色但潤既推薦

好難就到佢地開鋪 次次去都有突發延遲開鋪

其實新色3/8號都靚

The ordinary 真係好吸引 睇睇下就會揀咗好多野

Dior新唇膏到手啦

落咗order la?

隻色好少女，等包膠

如果真係有用就發達 一年咁計都慳唔少護膚品嘅開支 $180買齊a b c

開頭第一眼睇以為係一支長唇膏

我感恩節買連運費8百令蚊 抵到喊出黎
啲色係好j但相對好大支 同個玻璃杯插頭對我冇咩用

Diamondclean 個 普通我會覺得太振 敏感對我黎講都好夠用 平時都係用敏感mode多 係間唔中想再乾淨啲就用普通 分別唔太大但都會feel到普通係乾淨小小

平時用佢跟機個隻standard頭咋 本身想買細頭但個時冇哂貨

啱啱俾咗錢，要等十日先到